變左做女人，點睇?!

我覺得自己好天真好傻

好恐怖呀仆街

咁qq嘅

冇咗碌尻既感覺點樣

我覺得自己好我覺得自己好

岩岩去小便真係幾大嘗試

有無人幫樓豬變返做男人
睇吓佢咩樣起佢底